屋企想裝家居寬頻 請出招

屯門新圍

本身無裝寬頻 想裝番1000MB

有無好推介？

網上行優惠可以介紹下,免安裝費,1000M最平$119